[{"question": "https://www.zhihu.com/question/315805559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315805559/answer/684382484", "content": "\n\u5f53\u5a46\u5a46\u8bf4\uff0c\u6211\u4e0d\u7ed9\u4f60\u4eec\u5e26\u5b69\u5b50\u4e86\uff0c\u6709\u672c\u4e8b\u8ba9\u4f60\u81ea\u5df1\u5988\u5988\u6765\u5e26\u5427\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282691813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282691813/answer/670140237", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u57f9\u517b\u6240\u8c13\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/678600158", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/686676283", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324423801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324423801/answer/684020162", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\u53ef\u4ee5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324528790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324528790/answer/685049740", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u8b66\u65b9\u4e0d\u518d\u7533\u8bf7\u674e\u80dc\u5229\u62d8\u6355\u4ee4\uff0c\u674e\u80dc\u5229\u5168\u8eab\u800c\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316169893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316169893/answer/648565305", "content": "\n\u53e4\u5e0c\u814a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e71\u4f26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319184424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319184424/answer/667786095", "content": "\n\u5b66\u5386\u9ad8\u548c\u5b66\u5386\u4f4e\u7684\u773c\u754c\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30610764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30610764/answer/687849931", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u517b\u8fc7\u7684\u52a8\u7269\u8ba9\u4f60\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\u5230\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u4e0d\u60f3\u517b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/689366678", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31068506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31068506/answer/683730051", "content": "\n\u7537\u751f\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u300c\u88ab\u7eff\u4e86\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/688117376", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273656075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273656075/answer/687113168", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u662f\u7f8e\u56fd\u53f2\u4e0a\u6700\u70c2\u6216\u6700\u597d\u7684\u603b\u7edf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/687669545", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276734609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276734609/answer/687242603", "content": "\n\u4e13\u4e1a\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u548c\u4e1a\u4f59\u7231\u597d\u8005\u7684\u6c34\u5e73\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320926172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320926172/answer/671503556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274348965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274348965/answer/687823091", "content": "\n\u53f0\u79ef\u7535\u548c\u4e09\u661f\u5982\u679c\u4e0d\u7ed9\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u9e92\u9e9f\u82af\u7247\u4ee3\u5de5\uff0c\u534e\u4e3a\u82af\u7247\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324655196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324655196/answer/685311660", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u52a0 7 \u7cfb\u5217\u7684\u5b9a\u4ef7\u7b56\u7565\uff1f\u8fd9\u4f1a\u5bf9\u5c0f\u7c73 9\u3001\u9b45\u65cf 16s \u7b49\u624b\u673a\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/687324378", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324423801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324423801/answer/687481242", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\u53ef\u4ee5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/687891057", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322815918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322815918/answer/683028419", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u5370\u5ea6\u662f\u79cd\u59d3\u5236\u5ea6\uff0c\u800c\u4e14\u5370\u5ea6\u5f3a\u5978\u6848\u9891\u53d1\uff0c\u90a3\u4e48\u4f4e\u59d3\u7684\u7537\u4eba\u6562\u5f3a\u5978\u9ad8\u59d3\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306904393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306904393/answer/679664836", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\u4e2d\u56fd\u7684\u56fd\u5200\u662f\u4ec0\u4e48\u5200\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/672811372", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324921302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324921302/answer/687511439", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\u7684\u6700\u65b0\u6e38\u620f\u9884\u544a \u5218\u5907\u7bc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22210090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22210090/answer/683761843", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u795e\u7684\u6cb9\u7334\u811a\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48295199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48295199/answer/685455655", "content": "\n\u8bb8\u5d69\u7684\u6b4c\u8fd9\u4e9b\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4e4b\u524d\u5927\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319177879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319177879/answer/672471552", "content": "\n\u6ca1\u6709logo\u7684\u978b\u5b50\u88ab\u4eba\u76f4\u8a00\u4e0d\u8bb3\u7684\u8bf4\u662f\u201c\u6742\u724c\u978b\u201d\u5fc3\u7406\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25742110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25742110/answer/687003651", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6e05\u534e\u5b66\u5b50\u6012\u6279\u6768\u632f\u5b81\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25742110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25742110/answer/687154691", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6e05\u534e\u5b66\u5b50\u6012\u6279\u6768\u632f\u5b81\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324827114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324827114/answer/687066678", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u641c\u72d0\u79d1\u6280CEO\u5f20\u671d\u9633\u63d0\u51fa5G\u7535\u78c1\u6ce2\u53ef\u80fd\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324419036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324419036/answer/685606166", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u52a0\uff08OnePlus\uff09\u57285\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u52a0 7 Pro \u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319255961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319255961/answer/681268742", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u673a\u4f1a\u4f4f\u4e0a\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u90a3\u79cd\u623f\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20080421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20080421/answer/685811118", "content": "\n\u6e2f\u5e01\u4e3a\u4f55\u7531\u591a\u4e2a\u94f6\u884c\u53d1\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324434363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324434363/answer/685153377", "content": "\n\u96f7\u519b\u53f7\u53ec\u5c0f\u7c73\u5411\u534e\u4e3a\u5b66\u4e60\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u53ea\u63d0\u534e\u4e3a\u8425\u9500\u800c\u7edd\u53e3\u4e0d\u63d0\u534e\u4e3a\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306172319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306172319/answer/685600031", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u6253\u7834\u4e86\u5e03\u70ed\u6d25\u65af\u57fa\u7684\u5927\u68cb\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324338921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324338921/answer/684879717", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u7684\u65e5\u672c\u795e\u98ce\u961f\u6709\u591a\u75af\u72c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323573490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323573490/answer/680990591", "content": "\n\u82f1\u7279\u5c14\u7684\u5904\u7406\u5668\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u75287\u7eb3\u7c73\u7684\u5de5\u827a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310307176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310307176/answer/670190353", "content": "\nbilibili\u4e0a\u7684\u300cawsl\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/665195545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/661423513", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303802517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303802517/answer/647290346", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cfb\u5217\u7684\u8010\u514b\u978b\u4e0d\u8d35\u4f46\u5f88\u597d\u770b  \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307908864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307908864/answer/645115398", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u706b\u8f66\u4e0a\u201c\u88ab\u6362\u5e8a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/661336104", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36049306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36049306/answer/673622196", "content": "\n\u5ffd\u7136\u53d1\u73b0\u5bb6\u91cc\u5f88\u6709\u94b1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757815/answer/656348295", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ffd\u6211\u7684\u7537\u751f\u5bb6\u91cc\u90fd\u5f88\u7a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/688991812", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/689012763", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324829974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324829974/answer/688649456", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7814\u7a76\u65b9\u5411\u66fe\u7ecf\u843d\u540e\u4e8e\u4e16\u754c\uff0c\u540e\u6765\u5374\u5b9e\u73b0\u4e86\u5927\u7ffb\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321111587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321111587/answer/669673565", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u968f\u4fbf\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322918533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322918533/answer/686748160", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u771f\u5b9e\u7684\u65e5\u672c\u5175\u771f\u7684\u591a\u6570\u90fd\u5f88\u7325\u7410\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267994120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267994120/answer/663247277", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316896127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316896127/answer/658465755", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u60f3\u4e0d\u51fa\u56db\u7ef4\u7a7a\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/665880855", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/687861862", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324611407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324611407/answer/686261344", "content": "\nHBO\u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u5230\u5e95\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u5e94\u4e86\u5386\u53f2\u4e8b\u5b9e\uff1f\u662f\u5426\u5728\u523b\u610f\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323795480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323795480/answer/685597972", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6211\u8fd9\u6837\u7684\u753b\u9762\u80fd\u8fbe\u5230\u7b7e\u7ea6\u6f2b\u753b\u7684\u8981\u6c42\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271861610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271861610/answer/684687089", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324407784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324407784/answer/683605563", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u6709\u94b1\u8fd8\u662f\u4f55\u7337\u541b\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54059355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54059355/answer/137780619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u901a\u8fc7\u540c\u6027\u5a5a\u59fb\u6709\u5173\u89c4\u5b9a\uff0c\u6210\u4e3a\u4e9a\u6d32\u7b2c\u4e00\u4e2a\u540c\u6027\u5a5a\u59fb\u5408\u6cd5\u7684\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321124202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321124202/answer/684326150", "content": "\n\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u548c\u6b63\u54c1\u4e00\u6a21\u4e00\u6837\u7684\u5047\u978b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/684972117", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267994120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267994120/answer/686852042", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235927/answer/666342953", "content": "\n\u5370\u5ea6\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u88ab\u4e94\u5927\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u9650\u5236?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319260888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319260888/answer/648400556", "content": "\n\u6000\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u5e78\u8fd8\u662f\u4e0d\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324048752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324048752/answer/688520418", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5251\u6865\u5927\u5b66\u535a\u58ebJanus Dongye\u56de\u7b54\u201c14\u4ebf\u4eba\u7684\u53e3\u8179\u4e4b\u6b32\u5982\u4f55\u6ee1\u8db3\u201d\u8fd9\u4e2a\u8bdd\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320388757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320388757/answer/688384929", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u6240\u8c13\u7684\u9752\u6625\u996d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u822c\u6307\u7684\u662f\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274454044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274454044/answer/671422831", "content": "\n\u6211\u4eec\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u7a7f\u540d\u724c\u978b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321601292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321601292/answer/683201069", "content": "\n\u5982\u679c\u5f20\u65e0\u5fcc\u8131\u4e0b\u8d75\u654f\u978b\u540e\u811a\u592a\u81ed\u4e0b\u4e0d\u53bb\u624b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/686138282", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323575659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323575659/answer/685213194", "content": "\n21\u5c81\u5b66\u7d20\u63cf\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320582920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320582920/answer/684845283", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u4e0d\u9650\u5236\u5f8b\u5e08\u4eba\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306198964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306198964/answer/684684798", "content": "\n\u989c\u503c\u4e0d\u4f4e\u7684\u5de9\u4fd0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u559c\u6b22\u6d82\u88f8\u8272\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/684634543", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/671021027", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375162/answer/679583732", "content": "\n\u5728\u7f51\u8d2d\u4e2d\uff0c\u5982\u4f55\u53bb\u5bfb\u627e\u5929\u732b\u548c\u6dd8\u5b9d\u7684\u6f0f\u6d1e\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324144143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324144143/answer/683567240", "content": "\n\u9b54\u5c71\u662f\u4ec0\u4e48\u6750\u8d28\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u523a\u4f24\u90fd\u6ca1\u6709\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318517025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318517025/answer/664922071", "content": "\n\u7a7f\u51e0\u5341\u5757\u94b1\u7684\u5e06\u5e03\u978b\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22447908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22447908/answer/679698773", "content": "\n\u767e\u5ea6\u548c Google \u7684\u641c\u7d22\u6280\u672f\u662f\u4e00\u4e2a\u91cf\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266680247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266680247/answer/679490689", "content": "\n\u6297\u65e5\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323543104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323543104/answer/679318625", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u6e05\u671d\u662f\u6700\u70c2\u7684\u671d\u4ee3\uff0c\u90a3\u4e48\u6e05\u671d\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320579711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320579711/answer/671459881", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\uff0c\u9047\u5230\u6731\u5143\u748b\u548c\u5218\u90a6\u8fd9\u6837\u7684\u8001\u677f\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u4fdd\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22078840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22078840/answer/675728702", "content": "\n\u6d59\u5927\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8fc7\u6e05\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27580103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27580103/answer/573642793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u6392\u7248\u53d8\u5f97\u9ad8\u5927\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24454124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24454124/answer/667503641", "content": "\n\u521d\u6b21\u8ddf\u5973\u751f\u5403\u725b\u6392\u65f6\uff0c\u5973\u751f\u5bf9\u670d\u52a1\u5458\u8bf4\u8981\u516b\u5206\u719f\uff0c\u5e94\u8be5\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6765\u7f13\u89e3\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291161858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291161858/answer/662734094", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298462720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298462720/answer/667471559", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u79df\u623f\u5b50\u8981\u7537\u5973\u5408\u79df\u4e3a\u4f73\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38971497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38971497/answer/643074828", "content": "\n\u8003\u7814\u771f\u6709\u90a3\u4e48\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38755894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38755894/answer/578901651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u5267\u300a\u8bf7\u56de\u7b541988\u300b\u4f1a\u90a3\u4e48\u611f\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313104185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313104185/answer/651307704", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u7981\u6b62\u4e0a\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51178019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51178019/answer/249286255", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4f1f\u5927\u5728\u4e8e\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324881700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324881700/answer/687699850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u9ad8\u5bb6\u4e16\u597d\u4f46\u547d\u8fd0\u60b2\u60e8\u7684\u4f20\u5947\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316017797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316017797/answer/633035992", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u548c\u6296\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304814007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304814007/answer/615539783", "content": "\n2020 \u8003\u7814\u6570\u5b66\u8be5\u600e\u4e48\u590d\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/654714047", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55493026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55493026/answer/683070334", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b66 Python \u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315415439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315415439/answer/677146685", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u73a9\u5bb6\u5bf9\u4e8e\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u91cc\u8840\u4e0d\u662f\u7ea2\u8272\u7684\u800c\u803f\u803f\u4e8e\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323026507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323026507/answer/680209998", "content": "\n\u7528\u8868\u60c5\u5305\u8868\u767d\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324827114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324827114/answer/688789282", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u641c\u72d0\u79d1\u6280CEO\u5f20\u671d\u9633\u63d0\u51fa5G\u7535\u78c1\u6ce2\u53ef\u80fd\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325107397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325107397/answer/688437202", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u4f5c\u4e3a\u817e\u8baf\u7684\u827a\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u4ee3\u8a00\u7f51\u6613\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}]